3持刀賊劫旺角超市 掠走60條卷裝廁紙

新型冠狀病毒（武漢肺炎）令全港人心惶惶，市面上多種清潔用品連日來供不應求，今早（17日）更驚現廁紙劫案。早上約6時05分，送貨工人將多條卷裝廁紙，送抵旺角道97號地下的一間超級市場，並將貨物置放於店外看管。

消息稱，超市在早上7時才營業，當貨物運抵約15分鐘後，突有3名戴帽及口罩的男子撲出，其中1人手持兩把利刀，指嚇送貨男工人，並呼喝他「坐喺度唔好郁！」，隨即將60條卷裝廁紙，放入一輛超市手推車內，然後「連紙帶車」，沿洗衣街往太子方向逃去。

警方事後封鎖現場調查，並將仍置放在店外的廁紙圍封，人員亦在附近兜截，未幾在約10米外洗衣街與旺角道交界，發現一個懷疑屬於匪徒的行李篋。警方將案件列作「行劫」處理，現正追緝賊人歸案。現場所見，超市門外放有逾百排卷裝廁紙，另外亦有食用油及餅乾等。

Source 支那01

廁紙大把貨啦 洗搶咩

真係唔識㗎喎

我屋企有兩條點算，要裝夾萬先得

3個人搶60條？？點拎

60條, 每條$25=$1500蚊

狗屋唔夠廁紙敏屎？

Failed state

出現了

放喺銀行夾萬安全啲
利申已放

搶糧搶米搶口罩
香港點解變成咁....林奠廢柴穩定唔到民生
生活真係無保障....

呢d先叫搶廁紙架嘛

家陣老笠，除條底褲出嚟
我唔要錢、要底褲

係鬼做既

痴撚線，終於明白點解廁紙出極都賣晒

呢個單位點算

第日買廁紙係咪要請保鑣

咁呢家人點算